[一齊支持港台] 鏗鏘集 逢星期一晚 20:00

有冇人睇
今集講 Made in HK

政府又玩鳩後生仔

應該係得香港政府咁痴線
資助商人離開，希望佢地去大灣區同東盟一帶一路發展
而唔係諗方法留住商人係本地

矮化香港

push

呢集內容同前2日果籽有集好似 又係呢幾個
呢間整錶幾吸引

間豉油廠真係唔識
咁辛苦係香港造 都唔賣比香港人

這只是個食子的社會呀.jpg

[鏗鏘集] 兩位堅持香港本土製造既品牌要靠我地撐!!!!!!

內附購買link